有線新聞：有公務員指林鄭講大話

直播睇到，搵緊link 請稍等

得罪左班唔想升等退休既老野

Now好似未報呢件事
cctvb一定唔會報

梁生

公墓員

無收過

完

現職公務員
乜都收唔到

記者朋友你好

銀行假既想R 假放多日
藍領放勞假既就自己死掂佢要返工

放紅假果d 係扮工
放勞假果d 係返工
正苦攪掂呢樣先啦

留名等link

笑死

淋病：內部通知張貼左係各個政府辦公室

你都睇到

777:我send左俾你高層

返到公司咪睇到張通知囉

林鄭的內部是指禮崩府內的家廚與管家

未返工點貼出黎！你唔返工又點睇到我出通告通知你呀？快啦！嗒的士返黎啦！！

抵我鍾意睇有線新聞，雖然77台 on9到將1930新聞搬去1900。

無收過

利申：公墓員

最慘返到去都見唔到有

感覺係香港比原子彈炸完第二日都要開工

淋病：見唔到唔代表唔存在

你唔返邊個印出黎

痳淨條臭閪有撚誠信呀

三條柒公開場合9up算唔算詐騙

有線

無收過

冇收過

局長知

屌你老母淋奠
無人話我知唔撚洗返工呀

坐左係office啦

屌你咩
返哂工隔成粒幾鐘先話可以唔洗返
你當玩呀

留名

老細：無收過通知 總之唔返就要扣al

通知呢？

睇住cap圖先

印出黎啦仲望

講西咩！
唔番去打卡當扣假呀！
如果番唔到，要有適當理由呀！

公務員都要打卡？

佢上司同上司嘅上司都唔係局長緊係唔知啦

住新界唔係適當，無車都唔係，有車要等15mins一班mtr迫撚死都唔係

Yes

啱啱whatsapp咗個公務員朋友(應該中高級公務員），佢都話收唔到乜嘢內部通告

理得你幾點返，一定要打個卡證明返過工

呢d九成send俾局長
咁局長散唔散落去又另一件事

ACO?

林鄭講完，部門又自己一套，又要人地解釋

淨係特首辦啲人知道

有既我印一百份週街派啦

家下我轉車轉到暈車浪，都死番番去打卡，費撚事俾人入

九成係開記者會前決定扮昨晚已經出memo就真

前線表示乜撚都無通知

只限首長級以上同事先可以放假

學哂大陸d衰野

讓領導先放

到呢一刻都冇收到任何memo或其他通知

我身為正墓屍都唔知有內部通告

正一賤種 講大話唔駛本

現職公務員
就連department head都收唔到

心裡面通知

剩係通知司局長唔返都有薪, 無話過下面班基層係政府一份子

賠返啲錢比我
明明買撚咗九巴月票
要我今朝搭狗鐵

打上有線新聞報料啦

番到，打左卡，當贏，仆街

通klm咩 你琴日邊有人返工呀

林鄭自製炸彈，正。
小二，來兩碟花生。
我睇佢條仆街點解簽

分分鐘見完記者，即刻出返份 memo back date 返琴日

連登屌左成朝啦
根本冇人聽過呢樣野
我地俾人當狗咁撚呀
林奠係咪食撚左屎 講個會俾16萬人拆穿既大話
做乜鳩

唔知777會唔會好似689咁告人誹謗呢

實賴IT

林: 下屬溝通及指揮不當, 請體諒。

依家咪通知你囉

寫簽到簿姐 唔洗打卡

最緊要cctvb幫佢loop政府係良心僱主

我都算高級公務員，但都收唔到。
我估D1至D2 都未必收到。

冇收過, office 亦好似冇事發生咁
利申:已confirm 嘅公墓員

邊個公務員?
支持出來開記者會指證
不要怕!十卜十卜!

個個部門唔同
有啲有打卡機 有啲冇
我個度要打卡 每個月再印出黎比老細

我要呀，唔同部門號！

推

咁多AO大哥大姐上連登

我寧願你唔講都好過你咁遲先出黎講！
都算喇知你政府𨳍開，仲要講大話！

利申： 公墓員，冇收過通知

基督徒十誡：不可作假見證

有巴打上司D3都話冇

唔同team而加做法都唔同
有啲話扣 有啲話唔扣
而加我team老細連工都冇翻

利申 九龍出新界 請左假
情願無一日vl都唔想係九龍塘塞

我係公務員，冇收過通知
今朝老細叫我請VL

其實你唔放就唔放啦 佢未講之前啲人咪又係番工
最多屌兩句 然後咪繼續一卡卡港豬車去番工
佢一講完之後個個都嬲到仆街
你唔好撚聽日先講？
draft到memo未呀屌你老母

通知？通你老母個臭化系

咁多公墓員上水

林奠：我而家話OK就OK啦

留意今晚東張西望睇下佢點SPIN單嘢

利申: 此留言含間接宣傳

新約時代，唔使守舊約喇

我cap返今朝林鄭記招段嘢比老細睇，佢即刻無聲出

番左工果班公務員嬲到爆炸

讓一少部份人先放起來

人事部eo話冇收過呢個指示
仲提大家記住聽日返工要即刻入假

林鄭

屌佢老母

大圍站民怨沸騰
咪扮自己有遠見同政府係良心僱主嚟convince私人企業學自己
耶人最中意作假見證、無做扮做

局長： 777你照講啦，我一早通知哂班靚架啦（心諗）

遲下都變中資

我都收唔到~
但老細叫我聽日先返......

老細都話佢朝早既新聞先知原來可以咁處理

廢撚到

慘

聖經都係歷史文件啫

返工睇 email 乜撚都冇喎
特區政府所有高官同我死撚晒佢

仲係而家放假係有實際需要架O麻, 屋企尋日漏水今朝都未搞掂晒D野, 千辛萬苦番到去你話俾我聽原來唔駛番, 你話幾撚嬲

我明明唔諗住番，家下又要我解釋又乜又柒，我屌，咁我家下遊左半個九龍番工中
話遲到無所謂ma，又出現當贏

打去有線新聞報料啦

不如問有邊個收到

唔理喇
已經無返
聽日再算

利申：公務員

係呢度收到算唔算

CSB 都無memo

d8知唔知？

炒得

有冇片

港奴連澳豬都不如

過左bar既公務員 除非衰刑事 否則冇可能炒到

林太：已經透過電視公布

屌你

未過bar，屌老尾點算

利申，等到而家仲未返工

Pt 24 朋友表示乜指示都無收到

九點幾，要返工嘅都出晒門口啦

未搵到link

根本冇收到
政府今朝被人插後，講大話搏懞

搵晒啦 email ccgo 全部乜都冇
係咪真係會出date back memo
17號晏晝出memo通知大家17號朝早有困難可以唔使番

date back梗係叫IT改埋電腦紀錄

吓，點解要同ViuTV對撼呢？豈不兩敗俱傷？？

viu 六點喎

(自稱）天主教徒喎

片

Thanks

隨時csb變csd，哈哈哈哈

含撚啦 講大話

守舊約要唔食豬+割包皮

ViuTV係6點同7點呀

推到林鄭道歉

有撚memo咩

特首喎?食屎啦垃圾

林鄭office D人都話無收到通知

就算學校停課老師都要返去啦屌

公務員事務局仲唔岀聲屌？？？？

講大話食屎狗

小畫家整合咗張圖

屌佢老母，我老頂都屌出聲啦，講大話

做公職地方首長都公然講大話？含撚啦

奇怪，蘋果日報即時新聞唔覺有訪問公務員就呢件事表達意見

佢: CA
佢BOSS: ACO
佢BOSS既BOSS: CO

緊係唔知啦

梁生係咪梁籌庭

我inspection grade都唔知wo 師兄AD？

一定無收過通告
利申：港島某政府office
林狗講大話全家仆街死

由幾時開始文書職系同事被踢出左公務員編制？

有人問埋部門人事部都話唔知有呢d安排，遲到照計

成10點先講 返晒去啦
朋友今日返唔到上司都話要扣假
根本吹水

完全唔知喎

利申：Professional Grade

依家有邊樣野唔係講大話? 高鐵 港豬噢 沙中線 仲有更多數唔到嘅

算，呃選票

我老細話出左email 先當係

署長都唔知啦

我無返 會唔會扣我錢

梁先生係咪振英呀
林奠之前踢爆佢早知FCC繳市值租金
依家會唔會係梁生報仇呀?

屌你老母索性以後8號9號10號風球都要返工算啦.

老細叫我地慢慢

問佢有冇睇電視呀，特首話唔計缺勤

10點先講
都返左公司啦

佢係咪淨係通知左特首辦就當通知左全部人

林奠內部通知左班局長, 班局長仲訓緊未返工, 當然就未通知到下面啦

777係咪真係要搞到死人先知驚
澳門上年死過人今年都即刻提早晒宣布嘢
777呢

特首辦都唔知啊

消防助理區長話冇收過 叫我翻到就翻

佢閂埋門自己係office大叫當通知左掛

你d港豬死關佢撚事咩
死咗佢又唔會人頭落地
做多幾年退休返英國啦

10點幾e-mail收到RTHK 新聞link 係咪當通知左

頂佢, 唔講都冇咁嬲

兜，睇你點兜
IT加首當推出黎祭

IT狗

做錯野
廢都唔炒?

可以炒, 不過佢要寫紙 經過好多層
寫走佢果個要有堅定意志先得

收唔到喎

林鄭玩程序真係叻
為左答問題老屈公務員

跟佢既下屬肯定成日食佢食貓

日日做錯野
跟住廢事比野你做
搞掂

唔呃呃騙騙點由普通公務員做到行騙長官啊

好難
真係要做錯大事先得

Memo 呢？

或者寫靚佢份appraisal 搏其他部門要佢

咪話我批死佢
最尾一定係搵條友出黎食左個死貓佢
話講左佢知但佢通知唔切

做錯左事都好難
呢啲一般要處理2年以上
好常見處理到一半 老細換人
又重新處理過

調走佢會容易啲
但都要佢肯走先得

紀律部隊勉強都可以炒到
但文職要炒就真係好難

通知公務員
淨係send比圍內

老野唔想升等退休個d，真係大唒打橫行
文職公墓員真係好難比人炒
林鄭

屌你電郵有個

ALL_CS既Mail list係所有合約制同公務員播

林鄭係咪處長級開始先叫公務員呀

之前選舉唔見左兩部電腦都無俾人抄啦，仲升左職添

唔係肯寫就得，
而係事實上要有充分理據，
而做錯野唔係充分既理據黎，
而且要跟程序慢慢玩

屌你老母 我住新界東 去新界西番工 上司係咁叫我諗其他方法番工 屌你 d車停撚哂 點撚樣番呀

有memo未

等緊

聽日先話我知今日可以唔使返

「對於公務員同事，我們在內部亦說過，如果他們是因為公共交通的問題，有困難上班，他只需要打電話給上司就可以，我們不會說他缺勤，亦不會需要他請假，因為今次的情況比較特殊。我們在此也呼籲香港其他的僱主都用這種體諒的態度來靈活安排他們僱員上班的情況，不要因為他們上班稍遲或者根本未能上班就扣減人工或是失去勤工獎等諸餘此類的懲罰。因為今次的颱風很特殊，需要我們全民團結一致，讓社會盡快回復秩序。」

新聞處係咪唔諗住fact check
定係今次點都兜唔番

唔出奇呀
呢啲咪叫date back囉

垃圾政府

有D grade人員表示冇收過

除左8號1小時內要返去 冇特別通知D人咪要返工囉

仲未有memo
淨係有好多breakdown/suspension/maintenance

低級公務員表示成個部門冇收過
如果林鄭講真話
咁即係PR部門想我地死啦
咁我聽日返去屌尻PR先

下咁仆街？！

我老細話收唔到任何通知話可以唔返工
打去Csb問都話冇收到呢個資訊
遲過lunch返都會當拎左半日annual
依家話要再等等睇下上面點覆先

林鄭出黎9up兩句扮有同情心，想港人讚佢
點解唔夠一粒鐘已經比自己人踢爆

過左bar又唔搏升既
自己放飽佢啦

CSB 1個鐘前出咗email

憲委級先係
但上面有人話助理處長都唔知

個Email寫咩

佢咁講都痴線 咁非公務員又點個啲人就唔會遇到困難 ？

大致講absence from duty 不計入leave deduction

而家先講有咩用

你唔好出年先講

工都就放先講

佢幾時send出黎？

真係有心就尋晚公佈啦
777

未收到喎

明顯係講完大話之後先叫人出email啦

我個department 仲未見

DLLM 林鄭

利申:中層 公墓員

好心你地做公墓員果班
上連登排隊話自己無收過有鬼用咩

一唔係報俾media
一唔係直接集體抗議

我個fd副焗腸低一級都收唔到

不如貼禮賓府

重喺部fax 機

又吹

重係部電腦度打緊未send出嚟

就放工都未見

唔擺工都唔係人

罷 自膠

有無機會搞大件事？

老闆話唔返要扣vl喎
cap埋段新聞比佢都話唔作準
on99

食屎狗777

見到啦
their absence from duty should not be counted for leave deduction

老細話：唔見人就要入假紙

個email hea到

臨時整出黎補鑊係咁上下

不如叫孫燒俾自己

係咪send左去AP Mail然後要返公司internal server 先睇到呀

利申公墓員 開緊工先見到淋病講風涼話

台山咪有兩粒原子彈

係人都知公墓員唔同私人公司
唔會拎電腦返屋企
更加唔會係屋企check email同上intranet
吹到有夜晚有內部通知 ？
你點撚樣可以通知到？？？

抵撚死！公務員呀啦！

777報夢呀
你見唔到咩

唔係人

放咩假呀 我記得佔中時期班公墓員話好鐘意返工㗎

不如問下有邊個公墓員有收到通知

777又撚狗咁撚 想拎彩?

同上帝祈禱咗, 以祂的大能, 應該已經內部, 連外部都通知晒

屌你奶
有撚收過丫？
收到我仲會咁on9返？

利申：公墓園

Point10收唔到

POINT 10太低層
D grade 都冇啦

會唔會係打email 條友先啱啱返到工

你咪on9啦

炸緊都要開工，人地話政府冇權叫私人公司放假喎

就收工都仲未收到通知

Sent左你睇唔到咪你問題
符合強國一貫作風

無記錯 應該pt45以上都可以係屋企check email同上intranet
唔夠高PT唔算公務員

Send去有線新聞啦

上級叫我幾點返去都好打左卡蒲左頭可以唔使扣vL，
屌你老母太和返天水圍點撚樣返，出市區好似同難民搏鬥咁

利申 ： 前線

成層樓，point 4 到 point 44都無人見過，由馬桶到冷氣槽搵勻都無。

東鐵北行無了期停駛，巴士又係

想返都要返到先得架，一味死跟啲腦殘政策..垃撚圾

粉嶺站 3點3先通番車 唔通真係特登返去打個卡咩？

樓主係五毛，認住呢隻五毛狗

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

阿廢出咁嘅po，究竟邊個係五毛？

樓主係五毛，奶共幫林鄭諗計洗連登仔腦

出po話林鄭講大話係五毛
幫襯順豐、幫林鄭度橋挽救民望反而唔係

五毛樓主又衝出黎護主

有精神病入青山啦仆街

為左搵錢個仆街去到幾盡

個email無時間無sender, 作乜都得啦

㩒錯負評，sorry

樓主五毛又出黎奶共護主啦，認住呢隻五毛狗

做乜9

認住呢隻自爆五毛狗樓主

啱啱放工都唔記得check ap mail添
Send去intranet咁叻叻我真係唔知比咩反應

之前無錢開飯諗過去見工，嗰條友俾我踢爆用順豐，深深不忿就追殺我

樓主自爆係五毛，大家小心

樓主好自豪咁話自己係五毛，有圖有真相

同c drive 貼圖大法有得fight

9點幾先宣佈，返撚左工啦，林太不如你比返300幾的士錢我好過啦
有心嘅就向澳門偷下師啦

政府班大佬唔識用電腦 其實真係好正常

局長 ：屌你呀唔早啲講

cctvb六點半新聞都報

班DD AD請哂假邊有人夠grade睇到all_cs呢個class嘅email呢

五毛樓主自爆

THIS IS HK

第一標準薪級都收唔到

五毛樓主自爆係五毛，有圖有真相

打風前發夢見到淨係比指示半晝落波既安排

我政府AEO 今日收工前都未收到咁既通知
可能我太低級啦

三點幾粉嶺出門口，六點幾到九龍灣

我4個鐘先返到公司囉
又熱又焗 身邊d人等等等 暈左幾件

樓主自爆係五毛，小心

樓主係五毛關打手

五毛樓主，你未答我你點解要做五毛奶共咁下賤？

有人假扮泛民支持者，唔睇「蝗劇」，日日捉五毛，只為今天呼籲大家「畀多次機會林鄭」，更將指出佢問題嘅人屈做五毛，大大隻字扮被五毛迫害，大家要小心

有人入黎搞亂檔大家知咩事啦

佢都癲嘅，噚日咁多人放假邊個睇到

條友支持林鄭

撚有內部傳達過

公務員都得罪 睇黎淋病都想香港獨立

出黎囉光環..又講大話比人識穿...7少陣啦林鄭..

仆完街想拿渣沙
點知俾人篤爆
核撚突

收到風公務員事務局會做野

出date back memo?

上有線新聞果個人大獲
妄議中央

咁都捉到？

會做到d咩

一世無職升

反林鄭係五毛；幫襯順豐、幫林鄭度橋挽救民望唔係

五毛樓主未答點解要做奶共五毛咁下賤？

冇貼出黎你又點知我真係公務員呀？
貼出黎點都有說服力過你講野啦 係咪呀？？

所以你依個外人，會清楚過我地？
戇鳩